[又死1隻]男童超市玩搖搖車 離奇夾頭致死

江西上饒玉山縣一名4歲男童，本月8日在縣內一間超市的遊樂場玩耍時，遭搖搖車夾住頭部致死，惟相關說法暫未獲警方證實。目前，該超市的遊樂場已被安監局責令停業整頓；另遊樂場方面已與男童親屬達成賠償協議。

據悉，不幸意外身亡的男童姓李，平日跟隨母親在玉山縣生活。事發當日下午4時許，男童跟阿姨到新建北路一家超市1樓的兒童遊樂場玩耍時，不知何故被搖搖車夾住頭部，雖事後被送到縣內醫院搶救，惟最終仍返魂乏術。男童的父母事後因傷心過度，需住院療養。

另據玉山縣安監局人員表示，警方從超市門外的閉路電視畫面中發現，男童隨阿姨到遊樂場後，趁其阿姨在門外打電話時，獨自跑進遊樂場；約30秒後，男童已經發生意外，並被工作人員抱到遊樂場門外，「這30秒左右到底發生了甚麼，還要等待警方的調查結果」。他又表示，當局目前已責令涉事的遊樂場停業整頓，並待警方調查結果出來後，再研究處罰的方式。

睇錯左做搖控車

大陸
難聽啲講係抵死